(辦公室)好唔好同新黎女同事講？

事源我聽日last day，有個新同事黎，咁部門就有三個固定兩個臨時黎幫手(A同事&新同事)加經理，固定既同事，咁就一人一部電腦，因為有電腦先需要落手做都幾忙，冇既就執頭執尾輕鬆。

咁問題就黎，今日A襯新同事唔係度，同經理講叫新同事之後接手我部電腦落手做因為佢唔識做，但我知佢扮野，係佢知忙如果識做後會多左野做，連試都唔試，其實普通人都做得黎。

平時都睇唔過眼A好懶冇乜做野，根本冇減少我地工作量，新同學就今日先慢慢學緊點做，個經理又係柒下柒下個種黎，細既話點就點。

好唔好同新同事講翻呢單野，對佢公平啲又好，等佢自己同經理deal又好，起碼唔洗傻下傻下做左粗重野都唔知，最主要唔想A繼續懶到乜都唔洗做咁

大波就講

幾靚

留低電話
做得唔開心有後路俾你